對所有有失去興趣 點先會重抬番

打機 睇動畫 做運動 行街 食野
每日就係番工放工 番到歸就發呆
放假就上youtube睇下片
但仲有時會睇晒 又發呆

會唔會上太多網 都唔知消化左咩
可能睇下書仲好 思考單一事件
利申嘗試緊

書都唔知有咩類型可以睇
無睇開 有無咩有趣既

睇緊被討厭的勇氣
雖然睇完唔多明 仲有好少抽時間睇
但買啲書放屋企 得閑睇下都唔錯

清 你睇d書好似好深奧啵
屋企有本人間失格 封左塵兩年